[明日復明日 明日你躝麼] 巴塞隆拿球迷討論區 (213)

FORÇA BARÇA

最強前、中、後場均已在陣

戰。術

88 尼馬

SPORT:
PSG and Barça will sit down to negotiate in the next few hours. Barça's goal is to get more than the 222M euro release clause.

Barcelona have allowed the Neymar situation to reveal their proud institution as weak | PETE JENSON

lm

on9 topic

你個名

討厭過利雲狗轉會拜狗

Dailymail 同太陽報同級wor 樓豬

躝呀

但係篇文駁唔到

米蘭係咪買我Ag架

官宣了

真？

乜鳩野topic

Where

mk佑b

好走夾唔送

鳩回都搶到1001

邊到好走

典

還翻個1001比小夏

躝

爭咩 兩個都mk

13(0)

ho ball

25

成隊巴閪人

咪撚叫PSG 叫BSG喇

mk又圍爐恰毒撚

巴西聖日耳門

everywhere

你擺大牌唔入黎吹水

新會員報到
想問下樓主係乜水

大家好 我係Ben哥

有生之年再睇唔到msn了

點解好似多左咁多人

無見過你

幾時下海

COPE: Neymar will leave the City of Barcelona in 1.5 hours to go to another european destination to 'relax'.

結衣>明禎

好似上個POST 先開始出現?

Dybala黎未？

屌你老母輸幾票炸

係巴塞官網入面

打工皇帝

係

尼馬食撚屎

貢快就開post

有冇未來人知mk幾時走

得番迷仔未上水

咪係

Neymar's likely to arrive in Paris today or tomorrow & then undergo his medicals. He'd be unveiled on Saturday. #FCBlive (rmcsport)

[突發]召喚

話時話，我都未開過

Official Statement

The player Neymar Jr, accompanied by his father and agent, has informed FC Barcelona this morning of his decision to leave the Club in a meeting held at the Club’s offices. The Club refer to the buy-out clause of his existing contract which as of 1 July totals 222 million euros

The player Neymar Jr, accompanied by his father and agent, has informed FC Barcelona this morning of his decision to leave the Club in a meeting held at the Club’s offices.

Faced with this position, the Club has informed them they refer to the buy-out clause of his existing contract which as of 1 July totals 222 million euros which will have to be deposited in its entirety.

Furthermore, in reply to the claim for the contract extension bonus, the Club has once again made it clear that the amount remains deposited with a notary until the case is resolved.

The player remains under contract at FC Barcelona but with temporary permission to not take part in training sessions.

高汁會員唔會開post,粗重野邊駛自己做

me學尼馬 要問下爸b意見睇下入唔入

呢句真，香水三寶

柒QUOTE

差你一個先齊人

有冇球會要你先？

爸b叫你轉去巴黎post打等

終於走

屌你老母

正

25馬全家落地獄

佢有生之年應該都唔會有歐聯

快d 簽人

躝啦

你地開post 成日漏左迷囝啲cap 圖
想典牙

COPE:
Neymar's entourage wants to pay his release clause as soon as possible.

仆街啦，美國tour嗰陣又唔撚出聲？

唔明

Neymar is currently travelling to London to relax and study the contract offered by PSG with his father and Wagner Ribeiro. [@HelenaCondis]

躝左

華拉尼呢屌

1.5+ver deal

屌你老母？

宜家咁撚快想走，咁你條仆街應該喺美國tour嗰時出聲，而唔係玩Ig tw係到扮神秘

太少啦 ver手下敗仗唔值70m

依家尼馬走咗都唔知巴塞係咪100%可以買到替代品返嚟

唉 屌

冇可能

睇黎又要買水貨

其實一定冇

一係轉陣

我認我200之前都係cdrom

買丹比利+saul啦屌

華拉尼喺皇馬

寧願唔買人 都唔好買迪馬

真

其實都冇話有球員同邊個球員100%係各方面都一模一樣啦
依啲都可以再夾 戰術都可以調整
所以話依個世界冇話邊個冇左邊個唔得

屁都未躝 幾時到我

埃>屌>迪馬

班小圈子又恰鳩新人

真!!!!!

個個人都話會買dybala，我就覺得祖記一撚定唔會放 古天奴踢利記就得，去到巴塞佢係咪真係咁有料就真係唔知

唔明點解話買佢同美斯夾，有睇國家隊都知佢獨到仆街一啲都唔夾

DS vs 毒 點睇

丹比利啦，岩岩先係操練同人嘈，有機

揀波踢

乘虛而入

系

dso起碼後生+有樣

尼馬仆街死

啊帽好man

Arda

依加買=係疤指使佢搞事

人地同皇馬有良好關係

有乜所謂

珍 係仲好

佢上個post先出現

我去打鳩佢

寄比你

G持

啊嬌都好man

立即 好憎佢

支持買dembele，咪撚買古天奴，益左班死利狗

Agent of Barça RB Douglas is in Barcelona to close the transfer to Benfica. [Sport] #FCBlive

邊個走先呢

再嘈買你普巴

覺25馬

Btw po topic好on9

又推到貢多

係聲韻學嚟講係幾好聽。

條賤種走左之後就唔好再提佢了

終於唔屎再問走未

工場ot?

ben哥係邊個?

皇馬之心

追po啦
又罷工唔開post

爆閘

是牙 姑娘又放you早走me ot牙

追屎人牙貢多頁

迷仔

再嘈下次叫啲姑娘唔俾你走

同美極姑娘玩遊戲

澳洲仔先岩呢味野

嗰個係澳洲仔

迷囝 i miss u

個個改哂名 都唔知邊個打邊個

屌

唔改名 = 高汁

on9

認同

有個垃圾女星名嗰個

成日改名d都是辣殺

cls

我迷ho ball💪🏻

隱

隱藏的迷最On9

啊迷啲gif 真系巧癲

藏

的

新po留名

新人

我迷 = gif 界美斯

仲有冇？

迷

做咩呢排多左咁多新人咁

珍

又迷又隱藏姐係點？

做乜自爆 呢到最鐘意恰新人
之前成日借啲意性騷擾小妹

帽

屌 訓醒係唔同啲
爆發力好高

有jer 唔怕

咁都撚到

球迷會啲po 真係on9

Atletico Madrid are not willing to reduce the release clause of star forward Antoine Griezmann amid interest from Barcelona, Marca have reported.

The club are reportedly not prepared to lower the Frenchman's €200m release fee, which is only applicable for this summer, because of the FIFA imposed transfer ban that would prevent them bringing in a suitable replacement until January.

有jer 仲大獲

連食物鏈最底層既迷仔都屌打綠帽狗，有乜撚野用

me從黎矛訓過

上場對我皇訓到開波前兩個鐘sin kai po

仲記得

矛d貢既樹

狗竇唔on9 咩

個名

你係從來冇清醒過

買條春咩
個個都抬晒價啦

點解當年唔買佢

屌老虎上位了

證明綠帽仔連食物鏈都入唔到

跟埋件尼狗走

巴塞嚟緊會點樣比人劏呢

個post 快能到

證明小圈子不足為懼

不可食用

個gp係咁講野wo

巴黎 : 急不及待想好好玩了

小妹驚你地起我底
不了

美斯好慘 被條仆街仔欺騙感情

淨返so9同佢hehe

You個名

佢邊個嚟

應該係爆閘

疤狗好慘 被條爆閘狗欺騙感情

又新人
到底呢單野後疤多左幾多會然

點解會咁

阻住我地小圈子

爆閘可以不理

幾多真多幾假

我其實係高登就有追開post
好記得有個叫蕃茄小姐

fb força barça 個hin 係咪迷屁迷上腦

隊波咁柒比人玩
反而吸到新fans😦

屌好心佢走就咪鬼俾佢踢友賽啦

竟然記得小妹😳😳😳 受寵若驚

一向都係巴狗 近排先入po

尼狗太黑人憎 反而引CD-ROM上水

you改貢多次名me都唔記得you係栗米定蕃茄

出面好多人撐#11

華dee企硬

?

因為找數先改做粟米

嗰啲非疤

去食記轉粟米

因為成日去m記食粟米

男人老狗叫自己做小妹
好難唔記得

蕃茄隊長，蕃茄隊員

佢真絲

其他人唔敢講，但佢真係絲，係舊登比人post過相啦

我隊長留守高登

出面個d唔係成日好鐘意屌屁馬既咩,原罪咁咁快又轉口風?

Everton Ribeiro (Neymar's agent): "PSG will pay Neymar's release clause and we hope that he will be presented on the weekend."

睇黎係淨收222m

我講我ig follow 人數出黎 驚嚇死你🙄

自

Fb嗰啲唔計啦

一句釣出新會然 厲害

80k

唉 Verratti + 180m都可以丫

you地講緊fb?

這是你的決定，我們尊重。
我承諾過會祝福你，這是我最後能做到的了。
希望大家此post不出惡言，不喜歡的無視就好，當我求大家吧。

by hin

嘔撚心

我有follow

on9爆閘狗

佢要衝冠唔會放veratti啦
咁一定deal唔成

垃撚圾

忍唔到笑

垃圾過啊帽

見到個下都係咁諗
廢過帽b

回錯 sor9 我返去湖po了

其實cm真係冇乜人選

比人由頭笠到落腳 撚狗咁撚仲可以祝福
現實究竟有幾廢

希望丹比利黎到

玩具dog

迷囝ho ball

淨係狗竇見到有某一兩個叫Neymar嘅 user係出面屌緊巴狗啦

玩你老母

好熟面口....
帽b叫hin?

本清泉可以證明佢係狗

死疤狗咁撚串 拎返so7返嚟

你熱狗

屌屁馬等如原罪咁唔係fb咩？

CLS

迷羅就死去爛網啦

屌你老母賤過地底泥

下？
Which po?

你on9牙

Ball>羅

time will prove

ON撚9

屌佢老母臭閪

可以考慮去太陽打兄弟籃球

下位加盟球員競猜活動
1.保連奴
2.古天奴
3.大巴拿
4.華拉提
5丹比利
[b]7.一個都冇
8.其他

好想知啲球員會係ig講啲咩

All in 1

佢唔扭計就咁講
屌佢老味狗西到咁都仲祝福
唔叫佢斷腳咪算好

booker不了

唔講以為冇出糧養佢

Ney連pique都撚埋

6

講撚到尼馬做義工咁

如果成件事係羅白做無人會怪佢，因為係巴欠佢多過欠巴

但呢條粉腸一黎度已經天價人工又連埋佢老豆干預埋轉會又搞到前主席坐監
仲未計佢係巴塞之後多幾多商業贊助
根本巴塞就唔撚駛多謝佢

講漏左100%肖像權+佢老豆連叫雞都要巴塞出錢

完全同意

祝佢老母

淨係唔出聲 為左26m 已經夠比人屌十世

佢之前仲係度話人係尼馬傳心師
講到佢唔會走全部報紙亂吹咁
真係好撚肉酸

咩人黎,有冇link?

叫我地不出惡言喎
on撚9

唔好顯示個圖ok?

可能佢當年支持figo去皇馬呢

應該假假地都要做下樣祝下佢

咒佢斷腳就唔會㗎啦
真心真意道個歉跟住躝都可以無感覺咁放你走
連歉都唔道嘅就當世仇

希望佢可以搞鳩p$g更衣室 同迪馬打起上黎

個post 超快

癲左

理性球迷vs 7到唔敢睇球迷

兩條友都咁獨食遲早打交

高層收到錢之後，除咗買人唔該真係加返啲人工俾羅白

羅白

ching 咁大貪
唔買水魚都偷笑啦

係Facebook search 巴塞隆拿 FBFC
個hin講啲野全部都好on9

你地覺得佢轉左psg之後佢ig會少幾多follow?

見到了,希望佢表揚下figo

衰啲講句
依家嘅巴塞唔值得擁有蘿蔔

唔知ms依一刻係何許感受

根據《RAC1》及《世界體育報》報導，26歲的巴西右閘杜格拉斯即將加盟賓菲加，兩家球會在之前收購施美度時已開始了今次談判。希望你可以同基馬度一起雙閘齊飛吧！

By 懷斯

Fb大半人都唔屌臭屁 冇眼睇

痴線 大愛到咁

君子相分，不出惡言。

但係咁扭計唔走撚哂全世界嘅小屁孩仲可唔可當係君子？

唔止呢個page
連球星台個巴塞節目魯營廣播廳都一樣係垃圾黎

美斯b應該嬲左一排

Roberto Mancini (Zenit Coach): "We also wanted to buy Neymar but unfortunately PSG beat us to him. They offered him more money"

Zenit

Breaking: Neymar's Agent has confirmed at the Airport that PSG will pay his release clause & Presentation by the weekend. [MD] #FCBlive

人唔笑狗都吠

最強之人s 已在陣中

A

下年歐聯抽撚硬鈀

邊位手足咁有勇氣想一打十

再見了，我想1-6逆轉巴黎一役，尼馬對得起巴塞了，我們也拿走了20億，你沒有欠巴塞什麼，但抱歉，我沒有什麼好祝福，因為我已經不關心了，你想在友賽時向巴塞球迷道別？其實對上兩星期，我們都一直等你道別，但你沒有...，你在巴黎好好努力吧。🙂

各打50大板

分組大家都應該係seed 2,要淘汰賽先有機

一定唔係帽

假膠味濃

呢個page 我信係真膠

丹比利

如果他給我2億我會啊🤔

零骨氣

邊個page

祝。福

牙hin 個辣殺page

衰撚過綠帽仔

屌你港紙我都制啦 仲要係歐喎😍

好心呀樓豬你咪咁撚中二病啦 比條女用綠帽由頭笠到腳踭不特止仲撚到自己成隻狗咁都話要祝福 你唔要面個球會都要面嫁

Yen我都ok

Moon咁實

再講多次！尼馬留隊！

大家唔駛驚啦！要印尼馬嘅可以印！要去魯營睇尼馬嘅都可以睇！唔知尼馬老竇曾經有幾接近加盟PSG？但總之尼馬最終留隊！相信美斯、阿蘇同埋碧基都好有幫手勸尼馬留低！今日禮拜一大家都可以開開心心開工吧！

By 哈利波特

啱啱先禁入去

究竟邊位手足公然係FB笑鳩阿帽？

唔好再FF我狙擊你
明明就係你問題

拿返渣沙先
牙牽hoball

做咩cap我出黎

狗竇 = 激進球迷

蕃茄黎

Ching中學雞

吊你

今年真係冇哂面
想買verratti 結果比人反挖
想買paulinho 結果出唔夠錢比恒大公開屌兼比人笑淪落到要買中超兵
想買古天樂 高普公開屌

同7喜哥陣比邊樣慘啲

真 睇左陣好失望

祝福人啦 無面

渠小學生

人地女人仔 係大愛啲架啦🤕

u都係

Barcelona are lining up Ousmane Dembélé and Paulo Dybala as replacements for their Neymar. (Source: Independent)

做乜撚野推得咁快

屌緊條仆街係咁

呢半個月都勁快

Neymar’s agent confirms he will be a PSG player on Friday

Neymar’s agent has confirmed Barcelona will receive his world record €222 million release fee in the next few hours and he will be presented as a Paris Saint-Germain player on Friday.

The 25-year-old formally confirmed his intention to leave Barcelona and said goodbye to his team-mates at the club’s training complex on Wednesday morning.

Barcelona then released a statement in which they asserted that the 25-year-old would only be allowed to leave the club if his €222 million release clause is met.

And now Neymar’s agent, Wagner Ribeiro, has informed Catalan journalist Helena Condis Edo that Barcelona will receive the money in full in the next few hours and he will be unveiled as a PSG player at the end of the week.

agent都confirm左，唔洗再問幾時躝啦

下年唔好彩真係抽到兼比屁馬踢出局我唔做人了

冇計 因為條25賤種

我地緊張既唔係佢幾時躝
係想佢即刻躝

真人都係on9黎

美斯個ig

牙帽>牙軒

應該真係好失望

咪撚咁比
嗰堆太賤種

有冇翻譯😭

美斯ig

美斯IG

Messi: “It was an honor sharing a dressing room with you my friend Neymar all those years, I wish you good luck!”

加多兩個> ok？

Details

Messi b ig

r聯收佢皮好嗎

牙牽連牙帽都不如
真係沒有最低汁

你搵到工我再話你知

有冇tg？ 入gp爆

你去做admin ok 好過見到咩hin

我屌你老母牙
請關愛社會量地人士

Messi on IG: "It was an enormous pleasure to have shared these years with you friend, Neymar. I wish you good luck in life. See you soon"

是但一個都好過佢啦

希望大家此post不出惡言，不喜歡的無視就好，當我求大家吧。

see you soon

記得法比丹狗柏度沙維走嗰陣佢都冇出po

有但唔想入

離開疤既人有咩下場？

快

why?

唔覺尼馬會好快Dup

屌 咁撚多未見過嘅會員

用個page叫春

丹:入歐聯決賽

吞精 韋拿 丹狗連續三個舊將踢我地出局
下年屁馬......

好似未有人拎過歐聯？

比人吊高黎賣啦

呑精

又新會然又爆閘

no迷b no me

我愛迷仔

走就走啦仆街 男人老狗扭屎忽 用屌老虎冇冠都唔撚柒要呢個仆街反骨狗

Gun

又話psg俾2.2億歐元仲要俾成億稅？

依家話係卡塔爾比錢尼馬叫佢自己買斷份約

no癲佬no me

係 當2022wc代言人錢

癲佬都冇出現了

巴塞唔似買到丹比利或dybala

太遲啦 25馬拖到8月

錯post

用屌老虎同肥毒撚

Telegram冇咩話真唔真身
我成日改名改id

回錯sor9

入境隨俗

佢冇gun 躝

畀次機會人地，ok？

算了，唔想改Username

睇得多牙軒d po 大愛了 原諒渠

牙軒=教皇

做乜咁惡牙

我係牙牽一定扑晒你班激進球迷
影響教會討論氣氛

牙軒咁大愛 冰會扑人牙

牙hin會用愛感化大家

我唔祝佢斷腳咁冇品，我祝佢比巴黎禁錮

人地用咩態度重視你 你對個團隊又有冇返啲基本尊重吖 躝去earn more to feed your family啦 藉口都嘔心過人 好心啦

COPE:
PSG will pay Neymar's release clause in the coming hours.

連毒j美斯都出埋聲

Neymar pictured in angry bust-up with Barcelona fans ahead of world record PSG switch

隔離轉會po見到

快 我疤要錢古保

Hoball

似畀黑肉腸強姦

法國咁多黑腸 佢鐘意呀

3 years. 364 goals, 171 assists, 9 trophies.

Neymar's departure puts an end to the MSN, The greatest front 3 of all time.

「earn more to feed his family」

Tebas: "The complaint (against PSG) is ready and will be presented to UEFA, the European Union, and the Swiss Courts."

一天光哂

希望巴塞可以收購智利雙星

坦白講 當初聽到佢轉會嘅傳聞係唔多信 到之後開始似層層嘅時候 係真係唔想佢走 因為本身諗住美斯b退下之後可以比佢擔正 唔洗擔心將來 但係一路睇落去 班隊友一路挽留佢 佢可以一句聲都唔出 唔好話膠層領隊 佢連身邊嘅隊友都唔尊重 搞到更衣室氣氛咁差 再加上training打交嗰次 真正睇透咗佢 連基本球星嘅質素都冇 點叫人鍾意 要我幾個星期內由迷尼到反屁 加口叫佢躝 到依家為佢走而鬆一口氣 個心係有少少up 但係佢一日唔同返球會同球迷道歉 我一日都唔會再欣賞佢

仲7過香港d MK

就算PSG最終過唔到ffp, 呢個都唔係唔接呢個release clause嘅理由呀嘛

佢俾人罰關我閪事咩 最緊要25躝同收錢

training打交個個正係話尼馬 無人話過個死黑鬼

等睇高層求其入幾件水貨當交差

親 個個叫施美度

黑你老未 呢到而家迷施牙

可能水貨都俾人吊高黎賣

全地球知你有2億，仲唔禁住搶咩

買唔到人不如提前大選算啦

Big gay

以球星黎講，屁馬著3都幾柒下

Utt個pat

可唔可以一邊做埋主席
一邊自己落場

其實我反而想大雄落左台先用兩億，以佢才智佢只會用1.5億既誠意打動廣州恆大放人

剩低50m用黎買人打b隊

大家唔好忘記今年蝗狗仲未買big name
準備好比人抬價抬到死未

其實我估最主要影響屁馬轉會 可能係丹狗

你個名想點？

佢同佢老豆貪錢就唔好賴落丹狗到

今日狗竇做乜9

再講 就算丹狗遊說佢轉會我接受到

其實我一直都想問如果當個球員入賤種同巴都冇所謂，但巴如果唔想賤種買人既話，佢同賤種鬥高價，少少咁加上去，最後拖到賤種買唔到或者放棄買呢個方法work唔work?

利申，唔係好熟轉會

死番過去高登喇悲狗

OPEN DAY

瘋了 瘋了 都已經瘋了

Robert Fernández sigue ENAMORADO de Dembele y el club se mueve en las últimas horas. El Madrid también atento #mercato
迷奶黨可以拉低條褲

咪托左AG球王返嚟囉

時間越拖得耐越冇著數
不如都係提前大選算啦

*返

算把啦
膠層都係買古保only

今年買唔到下年都買到雞屎文

睇到有風吹話利記開170m

下年去獌狗

尼馬兩億既話
古仔真係唔值呢個價喎

4個鐘推左半個po

遲下矛推得貢快架啦

49K同疤比就算罷啦，兩份約擺係雞屎面前佢一定簽疤果份

但假設巴根本唔想要個球員，只係想賤種買唔到呢？

yes 豬返幾場又得返熟面口開軍機會議

拎170去買古仔
高層仆街死啦

擔泥佬果啲咪托過價囉，根本唔會托到買唔到，只係貴買。

巴薩將會在這個夏天失去內馬爾，不過他們將會拿到一筆超過2億歐元的轉會收入，巴薩可以用這筆轉會費引進新的球星。此前有媒體爆料稱巴薩有意激活馬競前鋒格列茲曼的1億歐元違約金，不過今天塞爾電台的記者向巴薩高層確認後表示，巴薩將不會在今夏求購格列茲曼。
據塞爾電台記者Francisco José Delgado和Pedro Fullana報導，巴薩已經打消了引進格列茲曼的念頭，他們已經與馬競高層取得聯繫，告知其今年夏天無意激活格列茲曼的違約金。
如此一來，格列茲曼將會確定在新賽季留在馬競，與西蒙尼一起向西甲冠軍發起衝擊。

咁姐係呢個方法只會令個市場越黎越貴最尾搞到自己

你唔洗貼新聞啦SAD SIR，我熟過你啦，講左續完約今季一定唔會走，我都唔知煲乜撚野水呢單，不過佢份約，係加左人工，解約金仲係一億歐元，咁下年咪可以買。

100m quite cheap
但真係啱用？你點睇？

所以依家獚狗都托Dembele，咁唔緊要，疤都一定同佢托Mbappe

佢當年打皇蘇時不時係左邊玩切入嘅。

當年已經話買佢唔撚買尼馬架啦，結果依家其實大家差唔多，都係拎銅球。

要唔要睇下咬咬？

段野up乜7

弱智，冇冠軍我都唔撚會俾1.7億買古天奴 搶得就搶

遲下睇足協會唔會搞個公平轉會評個球員最盡可以到咩價位咁應該會令所有球會慳唔少

我真係吾京會買吾刀big name 因為系100% 係要驚就驚買垃圾好過啦

自由市場先唔會攪呢樣野，反而佢地會攪解約金個問題，一要定經球會買斷

買唔到，啲錢留係銀行煲醋好過

真 比機會屌老虎好過格硬買水貨

下

仲有冇可能留低？

諗起當年賣完figo攞筆錢買overmas+petit

走未

尼馬優缺點都好明顯，爆發力強，扭得，但成日鳩扭，唔同艾巴配合，獨食，射術差。睇迪路菲奧自己造化，如果佢識配合用腦，正選都有機會（要佢有腦機會細啲？）

如果係咁不如直接取消買斷，你買斷得都係個球會唔想佢走先會咁，如果冇左買斷咪得？

100m quite cheap

呢啲西班牙足總嘅野嚟，同埋有買斷，其實係保障緊球員係轉會方面有主導權，無解約金，咪好似巴黎咁，坐監咁。

講到尾係西甲一定要set違約金先搞成咁姐
仲要set得低

100M金球前三好平喎

睇華帥造化我覺得

On9少陣啦
衰過綠帽軒

但照你咁講買斷要經球會既話球會拒絕都係綁死個球員囉咪？

膠層真係好撚垃圾
想買人華拉堤
轉個頭比人買撚埋屁馬

華Dee教畢爾包無乜點過新仔呢，最叻係really淫，但又有幾叻呢？

Griezmann話唒銅球又年紀唔大
100m算平

其實都好難買既ver，人地又唔缺錢又冇得買斷，但比人撚返轉頭個下就真係抵屌

解約金個玩法係，你比足錢，咁已經唔再關球會事，當然有啲忠肝義膽，好似Koke咁都係唔會走，講到尾，人問題。咁我立場，我係支持有解約金，球員都係想打大會多，比夠錢咪走人囉，你球會玩野人地出極價都唔放，我成個球員生涯咪仆街囉。

上至主席下至球迷全部都係m 屬

明曬巴打

當年拜仁比足錢去解約買馬天尼斯，都有成堆畢爾包球迷屌佢二五啦，我又唔明，錢又比足，人地又話明要走，拜仁又歐洲大會，唔知有乜好屌，有解約金咪唔會有球會強姦球員意志嘅情況出現。

堂堂巴塞竟然要搵屌老虎黎頂尼馬

人你又買唔到，唔用佢頂用邊個？

呢隻屌老虎我睇u21嗰陣已經屌過佢無數次， 估唔到開季睇巴塞都仲要對住佢

如果係合約方面改呢？球會只可以最多同球員續一年約，咁咪唔洗下下都靠違約金黎救球員？

球會根本係資產階級嚟，你扭屎忽，佢咪可以雪你咁囉，好似路蘭迪咁，係疤先咁廢之嘛。

一個球會咁多球員,一年一次 邊個得閒牙?

屌，我睇佢u21都好燥，一係就自己爆入禁區失波，一係就尻斬，都唔知佢做乜

但如果雪都係最多雪半季姐，唔會好似馬體會嗰個續十年約，雪到變冰都似

球員有心續既好快搞掂姐應該

疤狗班高層依家廢撚到奧沙都不如，人地比畢爾包挖得多新仔直情出聲明同畢包斷交，疤狗有種就出份聲明同P$G斷交

每次續約嘅簽字費呢

要買華拉提 不了

一間球會計埋下面細個d幾百人 個個又要plan唔同條款,你睇平時一個球員要傾幾耐先簽到

咁都係

屌 撚起,屁馬自己出錢買自己,即是唔會用華拉提黎換?係巴黎自己要揀俾333m+稅

Draxler could be included in the Neymar to PSG deal. [rac1]

好似係卡塔爾比錢mk
唔係psg出比ney既 所以唔洗tax

冇左啦
人地直接比release clause

未肯定，宜家個agent話筆錢係巴黎比

On9 咁都得
UEFA deal左後做鳩Psg 啦

要華拉堤

即是都會有手尾,希望fifa唔俾佢地踢歐聯加重罰啦

巴塞依家上策係按兵不動，放棄一季西甲，留力下季重點收購。
中下策係藥石亂投，買個5000-6000萬的，比上不足，比下有餘，但下季又要換一個尼馬級數的。

西甲加多腳落去踩

按你個頭，班高層點都會洗哂
如果唔係9月佢地實仆街

個個跟我學理財

呢個係一定

其實有錢又點，慘得過個球員忠心好似丹比利咁

前兩日training影到同人有推撞,想開拖咁

美斯b d post

似去蝗狗

買麥包皮啦渠地

Xavi

丹比利agent係蝗狗名宿
而且佢地可以兩個都要

好似華拉堤咁換走個agent佢

爆炸頭牙

唔係叫Xavi咩？

爆炸頭Xavi

渣 真名又點

岩上面句西文是呢句
Robert Fernandez (Barça sporting director) is a huge fan of Dembele. Barça have made move for him in the last few hours. [@gerardromero]

買到先算啦

即刻係打個隊機先

打完好著番條褲

其實屁馬走左,個位變返搶手,應該吸引到唔少球員,係唔知膠層買唔買到個好既

打幾個鐘唔京既

XAVI

賤種唔係淨係買靚仔炸咩？

宜家傳嗰班基本上係正路，當紅新星
丹同包皮會好過奶同古
宜家就要睇大雄

卡斯米路

屌你呀 話我老死

賤種有邊幾個係靚仔

一見到個名,次次都撚起佢淫笑個樣

巴禾

應該要諗起裝修佬

馬些路都係既

撚起裝修舞

卡華積，正宗狗樣

星就要靚仔
綠葉佢地冇咩所謂既
都冇諗過用黎賣波衫

賓周馬以前成個賊咁，猩猩都唔靚仔啦，摩迪似道友

成隊波係靚仔嘅得阿辛斯奧一個，其他連羅白都屌打啦

唔巧喊啦ching

Neymar wanted to attend training to spend time with the players but Valverde refused. [md]

如果係嘅，

卡華積，拉膠，卻奧斯都算嘅
牙朗一路都係大隻，唔覺靚仔

阿辛斯奧，新買反黎嗰個貝迪斯中場，之前就占士
利申，睇樣唔係撐賤種

羅白屌打好多人啦靜係隻眼都
拉膠有佬味
牙朗我覺得真係吹大左

Dso + Ag + roberto 屌打all

前2個撚樣黎

佢啲鬚啫，樣唔算差

其實我都唔明點解啲人話c朗靚仔

無左都好樣衰下,幾分似arda

碧基不嬲覺得佢好靚仔，以前拼圖王眼大大都唔太差，當然唔少得韋拿

走就走啦 搞喱搞路
華Dee ho ball

佢五官直情差啦講真

講樣嘅話羅白，巴查都屌打哂成隊賤種啦

粒八婆癦真係唔開胃
非盲反

疤靚仔應該有
pk 拉子 羅白 巴查 掛
ag dso 都ok

佢以前未成名真係唔得個樣

AG真係好撚靚仔

拉子個髮線

我埃

villa

我法國世人好膚淺
淨係睇人啲頭髮

加返達仔得唔得，我覺得佢幾正

好撚靚仔

味是

達子，OK嘅，唔係美男子但有男人氣質果種

係得意甲班霸祖雲達斯主將先有能力屌打所有人

有6尺高就好，矮左少少

Av都ok嫁

Blad

有無人識

反而美斯呢幾年咁靚仔冇人講

小花個相有啲麻麻
好似好多計仔個啲人咁

成個簡尼咁

有鬚不了

冇記錯佢1米77?

咁佢五官精緻過大猩猩啦，大猩猩點都唔可以叫做型/靚仔

頭毛王吊打

係呀，鬼佬有6尺好啲

唔知聽過邊個講話丁丁靚仔

總算J過MSN

眼大大好精靈咁喎
鼻又夠高

你似哂呢三個

你笑鳩我花啫

UTT都係靚仔

屌你老味好撚靚仔

馬菲奧都令囝

拎歐聯個期同染金毛個排好撚型

yes

高層為買個黑鬼dembele而唔買靚仔奶奶即刻反高層

.......

呢個比喻好到肉

黑人黎講叫ok 囉我個人覺得

側面似Reus

咁我學得semedo靚仔啲

有無迷施黨

可惜係gay

btw

屌打以上

我咪係高登開左囉

施利臣

有冇奸笑gif?

佢呢幅唔知點解我覺得好得意，好似個小朋友咁攞住件波衫比媽咪睇咁好可愛

TY講樣收皮啦

矛人欣賞細佬？

屌你老母好撚好打?

又單打球霸

佢笑個一下我好似見到煙

冇單打意思，真係覺得佢得意炸

好想睇佢比人sm完個樣

Me

普普通通囉

有種好空虛既感覺 不過佢走左都好既 唔駛係度浪費時間

講靚仔呀

以前聽Brit-pop（英國BAND啦總之）班女，邊有人迷收音龜機，唔係Suede就Blur架啦，仲日日幻想自己係Justine

24有個gif同施子好似

迷suede有撚用咩
佢地又唔係仔

佑b先有牙

賤種今年轉左形你買咩人佢地出雙倍搶啦

屌 以為講能力

river Phoenix先係不羈既代表

細佬刀ok牙

佢地有錢抬價

法國講令仔依個話題久唔久就會loop一次

巴塞近年最靚仔個d
Villa 巴查子 羅白 dso
仲有頭毛王

靚仔

收音龜頭，多多少少覺得有啲吹得太大

邊個黎？

邊位

我唔識喎

巴塞歷史靚仔十一人

達仔

?? 巴查 主席 ??

Dso 羅白 球王

美斯b ?? 陳7

咩人黎?

羅白有啲憨直feel

告魯夫都無？後生果陣型到仆街

丹蘇好靚仔

So9

so9 系型

vv呢
唔計頭髮
個樣唔差喎

係咩

達仔應該靚仔啲
羅白落右閘啦
冇人才架啦

一踢波又係似道友

新球迷

有咩唔滿意牙

擺呑精王仲好啦

咁講女囉

Frida

如何

好打有限

改返個名先好同me講so9

藥水？

華dee當年有頭髮影啲相，型撚到仆街呀

要搵呀Q先

其實我覺得華dee 依家都算幾型
有啲黑社會大佬味

請自行補充

煙？

冇晒quota

hannah reid

真心覺得藥水樣唔差

有種稚氣?
我覺得

咖啡都好撚正

真男人

阿費利

霸氣姐
靚仔未到佩佬大啦

艾費利

哥狗呢

男人味你識條鐵

覺得佢好撚有氣質

唔光頭有星味

型到
雷神咁撚樣

睇黎今晚可以爆po

我覺得依家既羅白靚仔啲
早兩季都仲未有依家咁好睇

Ben哥喺度 一晚爆po

除褲

上面個張未留鬚頭髮長長地個陣有啲細路
留左鬚剪頭髮真係

第2張

最後個張係故意？

我要條女，羅白比你

Neymar out

Deal

好彩唔是企中間,一野換左佢算啦

屌跟高度排?

都換得幾快

應該係操左體能,冇左包包臉所以靚仔左好多
14-15美斯都係咁,塊面尖晒

藥水走得好冤枉

其實係因為白淨咗
以前紅番咁

可能係photoshop

ps鬼牙

美斯從此變返毒撚 唔再mk

唉

Juventus set to make Andre Gomes a priority as they bid to strengthen their midfield.
( Src: Tuttosport )

用dybala 一換一

有冇興趣dybala 加錢換我Ag

Good $+Dybala = Ag then

大巴奶加多1億可以考慮下

扯左

痴撚線

加埋比真歷可以諗,一係就兩億

疤做開水魚
一換一差唔多了

我地蝕少少deal左佢啦

大把人爭住要

Ok 一換一

白白淨仲未有紋身
過多幾年

太平？

岩岩碌羅白instagram
原來佢仲有成日同巴查子去玩

千其唔好紋

日出前爆post ok

同梯隊

一齊推爆佢

佢地嗰屆青訓好fd 由細玩到大

想訓

下個post改咩topic

到時先算

好似之前巴查子炸親佢都有飛去德國探病

訓了 你地慢慢推

睇番原來屌老虎大Samper唔夠一年
當年係拉馬西亞真係升得好快

Weak

Neymar is expected to be in Paris tomorrow to complete his move to PSG. It could be finalised by Friday. (Source: L'Equipe)

Neymar will undergo his medical in Porto, where he is staying currently. [@SICNoticias]

佢地仲係好FD 呀
成日係ig 見到佢地啲野

紋左真係扣分

仲有蒙尼沙

好似大佬冇咁fd？

個次仲有小明busi 其實巴查子係巴塞仲好多fd😭

好想做佢隻狗

冇計 安蛇唔用佢

你班仆街唔撚洗訓

尼馬已走 剛反屁的你 哭乾眼淚前來自首

走左之後一季煙就走左
如果本身等多一季 煙走安蛇唔教
會唔會有唔同結果

唔值得再留 已經俾安狗浪費左成長最重要個兩年 雖然覺得佢夾utt可能會幾好

從來唔瞓

咁又唔覺wo

成班gay佬

食屎狗屁馬搞咁撚耐先走，玩撚謝巴

我都明佢要襯仲後生出去因為本身安蛇唔用佢
但爭一季 真係命運黎

新post唔使再叫躝！

留煙已經係死罪啦

拉B頂上

拉b好型

挽留

【傷感巴迷】給尼馬的信：

比個25撚左幾個post
終於唔使再睇啲報導彈出彈入
球會亦都可以繼續搞買人唔使企係度
Move on

咬咬:笑撚死我屌你老味

其實想問杜格拉斯最後賣到幾錢？

Lord仲未賣得出

咬咬:黎,俾叔叔咬兩啖

好

新名叫[RI屁$G]
語帶相關

睇到好撚尷尬

sleep is for the week

哇屌你ag送俾你，比我地買帶bar男過黎就ok

Hi

有冇咁多人未瞓

有

吾捨得
Btw馬天奴好似死咗咁嘅

1個鐘後再睇下點

安蛇有冇講過野

玩緊3項鐵人，唔G

Barça is very interested in Ousmane Dembele, his signing could cost between 70 and 80 million euros. [@Alfremartinezz]
即比啦

早2個先reject, 所以機會好微

臭屄熱撚到

佢轉會個賠率急跌

睇黎個個都因為尼馬離開而瞓唔着

In my opinion, not info, Barça will falter, not sign Coutinho or Dembélé and move to other targets.

Barça inquired about including Verratti on the Neymar deal and PSG refused to even discuss that possibility, they’d rather pay 70m in taxes.

Griezmann isn’t a target, he currently has a €200m release clause. Dembélé is the main target, Barça could offer up to €90m to BVB.

Juventus unwilling to negotiate for Dybala, for now he’s discarded, but Barça will come back for him, be it later this month or in 2018.

Barça will continue to discuss transfers after Neymar is gone and they have the full €222m in hand. Much to happen, more targets to come.

躝左啦

Psg未比$$

Next po name what ho?

而家好撚驚迪馬會係個deal 入面

迪馬加保連奴

No la
Psg比release clause

And Coutinho 170m

唯一擔心
送都唔要

你地真係唔洗訓

想要Dybala

sleep is for weak

最好今個轉會窗放埋啲球員佢 華美子 ag 毒撚 拉芬拿 令到疤個財政架構好啲

Rafinha stay la diu

AG細佬2留1, munir/ paco, lord, 華美子，毒撚

全部唔要

唔想細佬走

雖然Rafinha玻璃 但係點都>>>>>>Ag la

Ag條廢物，有價好賣

一個鐘後就訓哂了

揀左6,8,10

我第一

迷山黨

估唔到我自己有揀到10

瞓晒未

未

出面個給尼馬的信肉酸到呢

見到未見過，應該係傻鳩cd rom

Ousmane Dembélé: "I want to win more titles with Borussia Dortmund."

今次巴狗大撚獲了

講真仲有2個星期開league, 憑咩放個主力比你
係得巴塞比人搶

多撚謝個25

Neymar to freshly landed in BARCELONA after the fleeting trip to OPORTO for the revision, in @tudirasrac1 details #mercato

返巴塞執野

唉屌 睇黎都係

Dso S Delofu
--Messi--Ra4
-----busi

最開心一定係屌老虎

綠帽狗扮乜鳩
你話祝福佢架

希望佢用下個腦

好耐之前姐
點知佢原來咁撚賤種

新Post 已開
[鬧劇完結] 巴塞隆拿球迷討論區 (214)

渣ga 你班友

躝都未躝都推咁快

又要番工 屌

me2啊姐妹

咁早kai新po出事㗎嘛

70個點推呀on9

weak

不如問下點解仲有70都kai

1

2

3

4

5

7

8

9

10

show blocked user - ben哥

夜喇收皮啦

Show blocked user - 奕小夏男朋友

再嚟
1

：ehhejlfojdhhebf

ejjejir

379

1001係我既

13(0)就你

個個淨係喺度等1001

🔫

好令女

決定上廣洲同明禎表白了

假波 不了

佢係我屋企wo

屌你老母死撚開啦

# angry#lme

惡

出黎隻揪

自便

999999

ebje

2001

3001

Ali都屌打

杯禾